無知是幸福 死亡是解脫

仲懵盛盛要人提

阿媽係女